有冇人收到建造業派7500個msg？

之前第一輪派錢申請過今次唔洗再申請，直接5月頭入你户口

政府推出第二輪防疫抗疫基金。為加快發放補助金，您無須再提交申請。建造業議會可於2020年5月上旬，透過您收取首輪補助金的銀行賬戶，將第二輪補助金7500港元轉賬給你。查詢31997377

想問問第二輪基金，係咪只要持有建造業工人註冊證就可以申請？

未收到SMS

之前睇人講話有註冊證就得，唔知係咪

係啊 ，我都問過 ，其他人都話可以 ，我張證下年先到期。d人話仲可以拎咪第一輪個1000.total係8500.不過都係想fc下。哈哈 ，唔該巴打

九千？

入post睇

每名有建造業工人註冊証派發$7500+$1000

Same,d同事收到曬....會唔會miss咗

+1 得我無

想打電話問 但個電話長期打唔入

我都未有😂

請問第二輪係咪未開始接受申請？thanks

第二輪可以申請返第一輪，因冇拍卡紀錄既人，不過得返1000蚊，加埋第二輪共8500

第二輪未知幾時申請

但我應該qualified第二輪 (藍卡2019年12月過左期)，無拍卡紀錄，我用佢個app申請番第一輪佢話我唔合資格，姐係申唔番個1000？

第二輪接受申請果陣你先可以申請返第一輪果1000

明白，thanks ching.

我仲未收到sms吖

第二期好似仲未開放申請？ 去左個app睇好似仲得第一期個申請

師兄收到未，我仲係未有

未呀明明話拎咗1500唔洗再申請
收到話我知

今日終於打到電話去問，佢話五月下旬會自動過數，訊息個d係唔重要如果你第一期個$1500都拎到既話

又話5月上旬

又話上旬 SMS都係咁講